有冇識人好大個都誤解啲日常野？

高中同幾個同學食日本野 有個睇完餐牌好認真咁話: 我食海豚嗰個餐
我地個個都唔明 之後佢指住"豚肉"
我地以為佢玩野 點知佢原來真係唔知豚肉係豬 咁多年都以為自己食梗海豚 我地笑到停唔到

有個中學同學一直將許留山讀做山留許
我地成班呆曬咁唔知佢up乜
先知佢一直講錯

豬肉係白肉

有個小學同學同我講今年香港二十歲
我屌左佢老母

其實冇食過都應該聽人講過 點解可以中學都讀錯

烚熟左的確係白色

屌得啱

以為th係讀f音

真係好多人都係咁

識人成廿幾歲唔知平安夜係聖誕前一日

可能係資優黎